海關人員: 請香港人全力投訴藍店, 迫到海關開file

公務員secrets
25分鐘 ·

前幾日阿布泰單野係點大家都知，作為海關小薯的我記得上年年初前伙記林生都幫過我地。我地做野都係跟order做，而我地嘅朋友、屋企人都當日去幫襯去懲罰補返數。開呢個post唔係話扮黃、偽黃，唔係美化我地less evil。宣誓完之後我地更加無得say，係，我地無得簡，但你地有，請幫手：

1. 見到類似違法事件要舉報、投訴，市場上一定有好多無跟足例嘅店舖。

2. 你地會覺得：一定唔會告藍店啦，一定係黃店受罪！但你舉報，我地就要開file， 跟程序做， 同你報告調查進度， 落去site visit 做investigation。就算有人通水俾藍店嘅話事人都好，我地都要做個程序之後要覆你。

3. 兩日增加百幾單投訴， 如果增加一萬宗，覆嘅時間應該超過申訴專員嘅建議。

4. 投訴時，記住cc俾消委會和申訴專員 #海關小薯
提交時間：2021/4/12 上午10:06

一早就要

記得cc呀

Push

行動Po

［612基金需要大家幫手］只餘143萬，而4月大約要1500萬支出

海關手足

推

push

0成本, 點解唔做

岩呀

有咩係容易d投訴

成個藍色經濟圈
有排玩LOR

,up

誠懇接受 堅決服從 幫助海關 抓拿問題貨品

根本就係軟性裝修, 和理非都唔撚做嘅話
我都無嘢好講

721

行動post呀
推啦！

但岩岩又搞緊網店

無嘢做呀嗱

行動post

冇理由唔做

反正冇蝕底

推多下先

pushhhhhh

距離呢個畫面不是夢

點都好 推一推

Pushhhh

我嘅訴求就係所有店都要有標籤

海關前線好黃係真

推行動post

推得

pushhhh

1823佢就一定要開file，之後追到佢有結果

記得cc消委會同Ombudsman，好有效

Lm

我地做野都係跟order做

屌你老母

識玩拉埋OMB同消委會
再識玩懷疑有人選擇性執法可以cc埋ICAC

小薯 我想吃了你

收皮啦 講撚到自己幾委屈 點樣冇得揀
明明自己係落手果個

你打工唔跟order?
想人打工唔跟order 你打本比佢做老細囉

政府：實名投訴，邊個投訴就邀請邊個返去協助調查，就好似查册咁，咁鍾意投訴就禁你地投訴

pish

除咗狗,每個department一定有黃有藍
尤其基層公務員以我所見黃佔多數

黑警都係收order做，冇得揀

大家盡情搵

搵完報海關 咁撚鍾意捉呀啦

咁會唔會變cc胎

其實無所謂
佢俾到一個消耗對家既方案
我理佢係紅

記住cc俾消委會和申訴專員

幫啲甩皮甩骨講埋先：
投訴即係endorse政權

已投訴 跟進未呀屌你

做野咁撚慢既咩

但海關唔係under 1823

得幾百宗咋 唔夠喎

大家再接再厲

要記得搞裕華國貨 華潤（u select) 呢d中資鋪

跟進咗未呀海關

等咗你幾日啦

小心分化L係肯定嘅

做撚死你班偽黃

大把時間同佢慢慢搵

行動post push

Agger

而且呢d一句就講死成個行業係黃定藍嘅說話其實好on9,除咗用黎分化同造成疲勞冇其他用處

推呀

再提多次
小心分化L

等咗幾日都未覆 海關做野咁撚慢架

我聽日仲有幾單要投訴架

工賊會民賤聯
唔好俾我見到你派冇中英標籤嘢

P牌推唔到

自己周圍行下搵下

市民如對海關人員服務有任何意見，可即場向海關辦公室的主管人員提出，同時亦可聯絡投訴調查課人員要求安排會面。
他／她亦可透過以下途徑提出投訴：

郵寄

香港海關
投訴調查課
部門投訴主任
香港
北角渣華道222號
海關總部大樓3樓

電話

海關服務投訴熱線： (852) 8100 3553（辦公時間）；或海關值勤主管： (852) 3759 2288（非辦公時間）

傳真

(852) 2854 3962

電郵

customsenquiry@customs.gov.hk
作出投訴時，請你：

提供你的個人資料及同意海關可為處理你的投訴而向其他人或機構索取你的個人或其他資料，以及

在投訴表格簽署確認投訴內容。

可以投訴啲乜...

約定煲底相見

零成本

係咪食物有中或英就得
其他日用品就要有齊中英字句

工聯優恵中心

推。。。

Pish

多撚謝海關 依家日日收工就去行啲舖頭查教

福建360 紅底商家 撐狗商家 我哋黎啦

路過

食物唔會係海關理
其他日用品先有用

拉完人扣起曬d貨之後同我講接order做事

同黑警出去打完人之後話支持手足有咩分別

行動post推

推推先

而我地嘅朋友、屋企人都當日去幫襯去懲罰補返數。

又係搵其他人做贖罪券 從你地選擇性執法開始已經點兜都冇用 同樣地 上頭叫你close file就close file 全部都話冇問題 咁做黎有乜意義

已經唔撚信政府 你地慢慢玩啦

等陣又話d人惡意使用cut埋1823架啦
宜家有國安法隨時比人跟個電話號碼上門拉鳩埋犯法都得

做

根本係語言偽術 自己人呃自己人

小心比人話分化

冇計 唯有咁做咁成件事更赤裸

唔小心留咗言

“我地做野都係跟order做，而我地嘅朋友、屋企人都當日去幫襯去懲罰補返數”

仆街你去食屎啦！！ 宣左誓仲喺fb爆大鑊因住國安法侍候啊！

小咩心 已經俾人blk到心淡曬 我唔想再發晦氣 但見到呢個page啲公務員扮曬野真係好扯火 好似呃細路咁

又要宣誓做又要唔肝職
又要扮黃又話要跟order
精神分裂得好緊要,拿白卡未呀？

海關前線勁黃

陣間會有人話你分化、五毛 揀定一款先啦

提防海關會將歐美禁運嘅技術對強國放行，要加強監察海關，落實美國對香港嚴正執法。

lm

最尾嗰句係重點
係咁投訴導致做唔到承諾回覆時間
然後再拉ombusman落水

大家一試無妨

用1823 app ?

真

開唔開你迫到架咩

好凍，負9你皮

火

推啊 追擊藍店

做嘢

P

一早講左，佢哋要打橫嚟，我哋就用程序玩爛個制度佢，等全世界睇到

仲信制度

呢個po最重要係教你cc邊個政府部門👍🏻

就算有人通水俾藍店嘅話事人都好，我地都要做個程序之後要覆你。

啱呀，鳩做都係做
繼續浪費資源、消磨鬥志，延續呢種精神

推下先

跟程序做？
大sir壓落嚟，叫你唔好跟程序做。
咁咪一樣收皮

過多幾年呢啲程序野應該都冇得玩
趁依家仲入到藍店要舉報多啲

同黑警有咩分別

唔一定商品，只要間鋪唔合消防規格，違反衛生要求，一律要盡市民責任，向有關部門投訴！

對唔閪治

做野啦大家

提曬水

唔好咁講
大家都係好市民呢d野基本啦

有冇投票template

藍色圖鑑慢慢port柒佢 由惠康 支品360開始

收到

其實依兩日已經不斷行360，開咗五六個File

大家記得一定要做

認真問下個標籤準則係咩？
食品/化學品要d咩？
有中冇英 有英冇中 可以？

係！！！佢哋有幾間分店每一支野都係貼同一張白色貼紙，其實呢一樣野已經係犯法！

咩準則重要咩
重點係投訴

咩意思？
可否detail d ?呢幾日好得閒

做撚死就啱

藍店投訴師

政府又會話啲人別有用心

其實可以幫襯藍店既, 如果有人識玩衛生署既話

推到全黨死清光

Pudgy

黃嘅人點都識字過藍人 玩大佢囉 鬥玩舉報 開佢file

投訴師

推
可唔可以pin舉報link

麻煩你地。每一次投訴都拎返個file no.。。。如果達唔到服務承諾就投訴埋海關！

要做好市民

呢個好玩

閱

開撚左係咪會做野先

扮乜撚野洗白呀？
辭職幫佢打工啦屌你老母

拉撚完手足就話被迫 跟order 上頭指示 有人投訴 真係屌你老母啦

4. 投訴時，記住cc俾消委會和申訴專員

講到好唔情願咁，最後咪又係上頭叫你做咩咪又係照做，虛偽到

好心有啲人就批鬥少陣
通埋水比你又批鬥

要批鬥咁即係做救護醫護教師又唔得，因為出政府糧

做中資公司又唔得，因為紅底罪大惡極

連做外資都要批埋人地公司有無同中共做生意，有無奶共

海關今次算唔算拿屎上身

tui

大家直接email定係1823 app?

Btw 除左警告標籤仲有咩可以舉報

R

有邊個執法部門唔係跟order做野？？

up

跟住正苦就拉你違反國安法，目的係想癱瘓海關運作，令海關未能有效執法，迫使政府妥協唔再追究收受外國勢力反中亂港既商業分子。按：721，市民報狗係想癱瘓狗屋

海關係賤狗 唔洗洗白
你公平執法已經係出賣香港人
你班垃圾係渣華道幾撚hea
無端端搞黃店 全部去食屎

駁唔到
望到咁多正評
仲以為係咩絕世好橋
原來練習篤灰投訴

咁請問你有無咩好提意？

海關馬鞍山旺角帶走4名手足 檢走多箱貨物包括［豬嘴］等 指事件與示威［戰略物資］有關

手足 唔好笑大人個口, 仲講咩程序

721831101111

行動po

so far 有冇人投訴完有收到回覆成功例了？

到時咪又改policy

放心 我係良好市民黎
最鍾意投訴 不嬲西開

你咁有禮貌問有咩高見
我就答下你

林老闆拋個身出嚟做阿布泰
扮明車馬反政府
政府搞唔搞鳩你
係時間問題 程度問題
唯一就係跟足條例做

至於藍店
唔好咁天真
以為可以借政府之手殺人
我寧願你得閒入去齋坐唔幫襯好過
或者其他其他 點都好過篤灰投訴

當然做個好市民

得百幾個咁少， 再做良好市民先

有人通水俾藍店就報埋ICAC啦！
政府部門互片你都咪話

//一鍵舉報欠合法標籤//
一鍵舉報藍獅最愛的優品360、Ztore…所售賣消費品欠缺合法標籤（如有）！

手足任務：
（1）打開一鍵舉報連結
（2）自行補上產品資料及相
（3）係呢度留言 “一鍵舉報done"

#專業清算師 #民間清算師 #支持政府嚴正執法 #爆買阿布泰 #一鍵舉報 #公平執法

@民間清算師

百幾個投訴

support

唔洗錢
藍店藥房

推！

Action!!

唔好懶唔做，每個人都要發揮好市民既責任

行動po Pish

真係笑死人
咁popo拉完人 食黃店又當贖罪
有人投訴先做嘢
自己唔識搵藍店違例開file
唔好講到自己咁委屈啦
所有宣誓左嘅公務員 都係一樣黑
叫你地唔撈又話邊個養你
咁大家成班拎病假lo 日日拎
睇下邊個跪低先
出特務警察嗰啲 嗰陣話幾唔情願
依家做到唔願走
出ot錢唔洗做自己野
仲講明加分比有出過特務警察
去見board
成班紀律部隊都係有份食人血饅頭
出ot錢 買車 買樓 升職 口講黃
但心入邊不知幾開心
想黎多幾次

我地做野都係跟order做

咪似足隻狗囉 海狗

你點會冇得簡啊 收皮啦

我中出完軍妓抹返啲精就無問題

跟據多年前報狗玩法，班狗已經唔會收到電話就去現場，會先打返你報案既電話睇下有冇人應機，冇就當聯絡唔到報案人close file。估計海狗都一樣，揾唔番報案人就當fake case，close file。

實名投訴

行動 post !

推

大家可以跟以上procedure去重新投訴，做好公民la

華記正撚樣好似有賣supplement

狗就係狗
你班公務狗 紀律部隊狗
唔會話做幾樣好嘢講兩句啱嘅說話變返人

推!

狙擊360

佢係手足嘅話，就唔會去宣誓啦

留名

我都係跟order做野 狗都係 鄭月娥都係

-

屌琴日打1823原來搵唔到海關
咁點先確保到佢開file做野先

跟order做野難聽過粗口呀屌你老母

連登仔 ： 條底褲就黃

其實好多嘢都可以搵海關
呃秤、甚至係價錢牌出錯都係海關管

日日報

推推

記得cc
推

其實公墓猿咁高人工，大家應該善用投訴機制，起碼比多啲野佢地做

黃店又互相篤灰喇 為咗生意可以點呀

依家聽跟程序真係難聽過粗口
19年開始有咩係跟程序
呢班公墓猿真係腦生係屎忽度
投訴唔難做但真係唔好期望會有咩結果

萬寧d護膚品 好多唔齊標籤

咩係cc

send email時加嘅，send一份副本copy畀另一個人

支持投訴，但點知你哋真係有開file？
點解又見唔到你哋「嚴正執法」藍店嘅？
純粹想知